{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079844?place[place_type]=GID&place[gid]=1079844&place[latitude]=36.608222167&place[longitude]=126.290851835&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 엘마르 펜션"
    },
    "text": "美しい海辺に位置するペンションは、窓際で朝日を楽しみながら素敵な水平線に向き合うことができるリラックスした空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 布団の追加時、洗濯費用として10,000ウォンが追加されます。 追加人数は2人1セットで提供され、大きな要因135x210を使用します。 室内バーベキュー場はテーブルとテーブルの間に仕切りが設置されています。 夕方10時以降はなるべく静かな雰囲気を維持しなければならず、簡単なラーメン調理のみ可能で、調理はできません。 予約人数に追加される場合は事前連絡が必要で、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、同伴の場合は拒否されることもあり、未成年者は男女同室での宿泊は不可です。同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉の直火調理、個人的に用意した炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 プールとウォータースライドは特定の日にのみオープンし、使用時間と利用料金が適用されます。 バーベキュー場では無制限無料バーベキューを楽しむことができ、料金は1部屋あたり2人基準で定められており、人数追加の際に追加料金が発生します。 バーベキューの利用時間は10時までで、この料理は無料で提供します。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "布団の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、布団の追加時には洗濯費用として10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、室内バーベキュー場があります。ただし、夕方10時以降は静かな雰囲気を維持するため、簡単なラーメン調理のみ可能で、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの入室は可能ですが、同伴の場合は拒否されることもあります。また、未成年者は男女同室での宿泊は不可で、同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は事前連絡が必要で、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールとウォータースライドはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールとウォータースライドは特定の日にのみオープンし、使用時間と利用料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では無制限無料バーベキューを楽しむことができ、料金は1部屋あたり2人基準で定められており、人数追加の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 508
    }
}